【隔離好睇好多】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Wtf

嘩

鏝

巴尼斯賤種狗，有心擋撚住尼奴跟住比人撞到仆街又嘈

白 1:0

雲加

唔係ma

利雙冠王.....,

白

DLLM 咩白禮頓

白禮頓原來好勁
怪錯愛狗了

屌你 鏝

1:1

用矮仔mark梅利係咪on9

鏝落後

秒1-1

屌

隔離屋猁狗大聲到

.....追返

白1:1

唔會又大奇跡日掛

痴線

猁

1-1最城

咁快11

阿古路好老土

又係阿古路

假ball

猁狗奪冠了

醒下啦鏝

屌 咁快

快到

又要睇補時果時Aggggguuuueeeeerrooooo~

極速追平

屌那星阿仙奴比人中柱差d輸無人講

劇本黎？

鏝又想熱血反cup奪冠?

出面有個po燈緊

撚利成功

求輸
買左5舊主勝

是但啦 係咪都冇前4

輸咗都無人講

場波真係有d閪

極速追和

隔離好撚刺激

好撚刺激....其他隊

所以曼城奪冠真係不意外
咁快可以1比1

我地有運

delay

wfc

馬fu ...

下半場我都轉台了

班痢睇電話多過睇波

咁都仲睇阿記果場係ON9仔

踢到好勁呢

好撚刺激

又鳩斬番

廢到...

差啲又豬

伊禾比真係又冇速度冇走位冇射術
我地至少要兩隻翼

笑左

有邊條link係順..
阿條條link都lag到

爭d輸埋阿狗輸就轉台

梅狗護空門

牙犬快啲輸 ok?

最好睇果幾秒 啲痢迷個樣好好笑

呢d閪波冇人閪架喇...

愛狗教進攻真係好垃圾

又差啲

細梅

已經無得踢 仲要收埋皮

馬伕

細梅生命值硬接

Leno今日咩事
返返季初果陣

依啲爭冠先好睇，幾耐無試過鬥到最後一場

買左全英超大，加油入多d波

屌M狗訓咗係地

牙犬西波唔洗睇

用咩link

雲加狂歡三寶仲好波過愛狗中場二爆

唔好有事

啲防守好似睇學界咁

放假啦 決賽又係CG 守

成條後防咁混亂 又好難怪佢一個

般尼都好刺激，差少少入

大家都唔睇證明自己隊波堅閪

抖下都唔得 慘...

今日幾下死唔去
應該-6咁贏波

馬伕咪撚傷呀屌

般尼出名防守勁，但都係禁住阿狗屌

拍檔係細梅同列狗已經夠死
我夢又唔係提場型=gg

拉傷左了，出kos

Lag 到嘔

M子out
K6 in

傷咗？

Leno 屈左人食牌 仲走去撩人9up

無條link睇到

隊長又冇得抖

唉屌 一出又傷

希臘仔好撚慘

廢到

返緊工冇睇
原來個陣容咁西

出K6

如果鏝1-1
利最後一分鐘俾人追和就好睇

傷咁耐好返又傷

睇緊 堅閪

諗住睇馬伕先睇阿
咁快傷出

Aggggguuuuueeeeerrrrroooooo

一劏就穿 要細梅 carry
全部人都一陀屎果陣 細梅先會有啲表現

係咪紅色衫阿記
綠色衫般尼

2-1 gg

鏝反cup

鏝1:2

Man 2:1

雙開阿狗同鏝

屌呀？又一隻玻璃腳？

傷左大半季 最後一場有得出 風流波 又傷出
唉 睇黎下季都幾難見到佢
成件事好撚慘

曼城搞掂

鏝2-1

鏝城cupped

2:1 反cup
88 猁

鏝城好波

曼城領先

好波

Goal

快d拉開比數啦曼城

我鏝好波

反觀19000

佢咁易傷

個tap in 靚到

拿子好波

作為阿狗
我諗唔到有咩理由撐猁lor
鏝加油

今日開波個陣邊個做隊長？

大爆加細爆呢個組合有冇贏過波？防守又冇組織又冇。仲衰過當年桑治+丹尼神+迪亞比

請問有冇link?

歐聯要含利

阿閪奴竟然未輸

到時先算啦

歐聯撐利

屌呀
買左我利300拎英超呀

夢

我願意用愛狗全家換鏝贏波

歐聯先算 我唔想睇呢隊賤種雙冠

利狗食屎

亞閪奴贏運 人地中柱

靠哂你

G 持鏝城
逼科呢講鏝算係有品

想睇痢比人逼和 歐聯搵熱狗出氣

阿狗手足俾番你la
毅進星$100

阿仙奴由輸on9反擊進化到俾人屌打

曼城呢啲真係值得拎冠軍，比著阿狗一定西到70分鐘先開始上力，90分鐘輸多球

咁都踢唔傷細爆

我寧願睇返撳住人嚟打再輸反擊，好過依家比人撳住嚟打

痴線
般尼塞九個係禁區

有請史上奪得歐霸冠軍次數最多的領隊

綽號歐霸之王的烏拿·艾瑪利

加盟初期被大部分阿迷寄予厚望，希望一洗頹風
雖然頭兩場未適應，不幸落敗

但愛SIR其後亦不負眾望，曾經熱血打狗成功

在廿二場不敗期間甚至有手足開始有爭冠的感覺

但是好景不常，對修咸頓爆冷輸波後就開始崩盤

到季尾竟然締造神奇戰績，聯賽四戰只得一分
由爭三弟變五弟

呢個時候等我哋回顧吓愛SIR今季嘅輝煌戰績
柒嗰方面

和波已經係小事，睇吓下面

原來輸一球唔係好柒啫

因為可以輸兩球

睇吓

兩球未夠？咁就要輸夠三球喇

仲未夠？咁四球夠唔夠

愛SIR：我踢歐霸先勁

收皮啦愛狗
成日扮戰術大師，你其實都唔知自己做緊乜撚

爺爺，我們怪錯了你

我廠啲人真係玻璃造
咁撚大隻撞一撞又走場

打下遊場場俾人屌打仲話打r連 10比2仲算執到

成隊垃圾 加埋領隊垃圾

19000連降班隊都輸

好撚灰
咁就跌左1k

金剛棒靜啦...

哥狗啱啱1-0屌晒老母啦

梅屎依舊垃圾撞極都唔傷

唔驚 轟歐霸冠軍幫你贏返

般茅呢隊波真係海鮮到仆街

屌狼隊中柱

岩

Thank you sir

狼隊分分鐘下年爬阿狗頭

買埋熱冠軍triple埋

正常 阿仙奴垃圾

狼隊中眉

阿狗要做七弟了

load 唔到

咁樂觀

七弟係都死獌狗啦

馬夫真係 我知佢唔想 但係佢想點
出兩三場又做文員
點賣自爆梅

笑撚到仆街

屌你 正義gc 到咁 踢個波出界

降班隊都輸

any link

好勁呀隻狼

DLLM 金剛棒阻撚住哂

獌狗8弟 5弟狼隊 6弟愛華頓ok?

Dunk 雷斯上身

細爆d vision好短

都冇人傾阿狗啦

Agger 無人撐愛狗 貼咩春

好靚

去左睇鏝
我廠半場踢成點

幸保不失

退役阿叔 風流波

人地中柱+細梅救空龍

卡迪夫城會唔會炒到獌40?

高普跑入更衣室
好熱血呀死痢狗

依個ok 下季贏歐聯攞後一季歐聯資格

wilock射得幾靚

差D

咁我地都有球中楣既

垃圾西波

Wilock條粉腸好似勁左

獌狗係都要同我地爭做六弟

仲有埃及單檔leno

垃圾波wfc啦
輸定贏都係柒架啦

羊有球想抽網頂好似hit the post

Wilock勁定細爆勁

對面好似都幾撚茅

勁過埃及

成個半場最精彩應該係 Leno 帶波big hit barnes

Willock

我無睇阿仙奴

仲有列叔幫拖

馬夫搞乜呀...又換走

諗緊點補飛

原來得倫敦雙柒未入到波

不嬲矛，主場對佢地，仲記得個仆街前班尼斯矛撚到仆街

是但啦屌 咪又係輸

主要睇鏝 同埋睇左一陣猁

鏝啲攻勢好好睇
阿記連前四都無得爭 陣容又咁差 唔好睇

hi一hi 就傷
咁撚玻璃都唔知點上位

上個post有ching 誤會左

伊禾比唔係散步
佢係全速就係咁慢

換入左邊個？

啞仔

歐聯撐猁 但英超當然撐鏝

笑到仆街 究竟Leno 做咩春
之後仲要當無事發生 要列叔幫拖

根本了瘦型後衞極難生存英超
k6算好
以前v5又係狂傷

列叔下季繼續留黎打交

各位兄弟依家點搵LINK呀
之前睇開ACESTREAM依家果D都死哂

打得車輪

屌brighton仲認真過爭護級 高daddy過咗幾多數

如果係啞仔應該死狗緊

為狼隊打氣！

惺惺相惜
情不自禁

屌你monreal

Leno

Leno同佢有牙齒印？

佢地on9
唔係卡迪夫再柒d
佢地都降左

其實佢打我地都好撚落力
我上場都唔明

卡迪夫被黑3分喎

贏波有獎金架

其實阿真係好西

可能已經放咗水 係xhaka多手先逼住追和你

卡迪夫死喺車仔果場畀AZP入個越位波

波都傳唔好學人爭咩
曼城連後衛都可以睇到後上走位，個波仲可以落後旋滴兩野就停

白禮頓隻Duffy真係幾勁

Xhaka真係食屎狗 直接斷左我地爭四希望

買來頂細梅

比人射左9次

xhaka:我要打歐霸

兩個老野性格大不同

亞仙奴 歐霸

K6

永昌官個場傷啲...

又係永昌官

英甲同英冠係咪好多英人？

阿好似沒咩英人，要入貨

今季有邊場係贏到控住人黎屌?

有鏟蛇加持係勁啲

喜般好正呀

死白狗 含撚死啦

鏝啲人係會兩個人左右去夾對面 搶波
又會做攔截
屌 阿記啲人係任人傳球 又唔截 中後場又廢 成日傳失

亞仙奴=廢

佢身價幾多 真係唔錯

達哥好過啦

捧熱狗者食屎

可能迷雲黨

迪達子學滿師未？

niles wilock nketiah

jenboy

下年有nelson

望到佢就覺得好懷念
但唔知佢會唔會係鏝好開心 忘記左阿仙奴

一陣歐聯輸撚咗 等你比熱狗笑成世

Jen應該賣啦

iwobi好似有英藉

去鏝果下已經忘記左啦，social media del晒所有阿狗既相

看gif說故事

防守未必見到列叔
打交一定第一個出現

當年佢唔係一腳射走鏝個冠軍咩
you can't buy class

列叔作用就係打交

9c&打狗

Duffy個樣唔襯阿件衫 所以唔會買

利拎歐聯
鏝拎英超
皆大歡喜

所以就算佢學成師都唔關我地事啦佢唔會黎教

咁謝雲奴襯唔襯？

就算下季買到一隻翼，但諗起另一邊可能會係禾比正選就真係不了

細梅都唔襯 影衰哂

痢鏝阿三開黎睇
得我阿d波不斷係度橫傳回傳
真係悶到一眼都唔想望
係打交果陣先望多過廿秒

死般尼狗茅撚夠未

隊長

阿好廢半場都入唔到波
好多隊都有波入

都唔係入唔入波，連攻勢都做唔好

好似完全對進攻無概念咁

0-1

auba

羊

羊！！

羊入多粒！

羊仲差幾多粒

羊拿拿臨入多球攞神射

神射手ok？

屌你老母
買左第一隊入波係般尼

靠人地失誤

Aubameyang~

-1

回傳唔吹

咁先入到

想你贏波果陣就輸
想你輸波就同我贏 我屌你老母

mu2:0

要入多2粒

阿古獸同沙拿22

神燈個名係你架啦

送禮

係就輸多兩球啦屌你老母

老婆清會唔會下年買哂其他19隊英超冠軍

神射同分點計

我愛你

阿古21咋

無錢牙

般尼自爆 A14 1:0

啱啱入左球有冇計到

你真係
琴晚我條A米好彩有你

呢啲垃圾球隊原來都識入波架

計左 本身同羊20

神秘力量送單刀

一齊拎

22
21
21
21

每隊$10夠了

係識入
但都唔識守

好心中前場換人幫羊追多兩粒啦

而家沙拿22 阿古奧巴文尼21

由性感後防見成裸體後防咁囉

之前中左狼隊

獌

波都冇得踢 仲話入

猁果場起撚晒格

羊平時唔miss咁多 一早神射啦

羊要入既上場主場應該數幾粒啦

痢都幾狼死 個Raul 比法賓奴 同vvd 茅左幾多下

奧巴無神射都抵啦鬼叫佢對熱狗炒12m

唔miss去左巴皇啦

成季都係咁啦

呢條咁既中場要對面自爆多球先得

羊唔夠全面啦賓施馬定蘇9都係全能型前鋒

最聯

仲要連牌都唔洗食

leno

獌輸多2粒我做獌一世球迷

leno打中堅啦

狼隊9號仔比高普收買左?

馬列斯真係好廢

mk真係好撚飄忽

鏝入多粒未

史達寧呢場都好廢

牙蘭打中堅應該幾勁
有米9有技術

Leno cls

咪係
曼聯輸波我地點輸都冇所謂

勁撚過梅屎

馬斯列係長期廢 2，30m貨色

好波過走場狗

曼輸到兩球

下半場先開黎睇
覺得白禮頓都算係咁
叫認真踢

做咩事未有得睇

又唔係廢既
係未夠班踢鏝姐

輸4球ok?

開始多人轉台睇鏝 d link開始lag

換羊好過啦

Goal!

即刻入波

嚟阿狗fit哂

點解，買咗？

身位勁過走場狗

鏝31了

燈

馬水

羊2球

3-1

痢

燈到

利狗88

3:1

好燈

咪jer ok?

輸第1球果陣買左40
有唔記得左幾多倍

新大肉腸

羊神射？

mc3:1

willock真係護到兩下波

阿狗

搞點 收工

高難度射手

同沙拿一樣22

byebye 利

屌你阿狗死全家
買你輸就贏

廿二

鏝3:1 大局已定

雙冠軍？

依家神射邊個第一

鏝城撚狗

睇番牙9了 羊戴帽！

阿羊有無神射???

其實我見到阿狗贏波同猁狗拎唔到冠
就好撚開心啦

入多球等沙拿冇得拎

神射手了

金手套都可以雙，神射都得掛

條link好 lag 換走左 willock ?
佢仲勁過大細爆

可以封盤啦

阿古路？

下季買多啲對家啦

21

玩FM試過計出場時間，唔知係唔係咁計

羊快入多粒！！！

auba 2:0

羊追到沙拿

牙羊神射

有無link

r聯要含猁

12

美羊

hi

入多球啦咁

屌你我個客勝-1又冇咗

垃圾防守

係 check左 同入球數就一齊拎

搶埋沙拿個神射plz！

Auba快手入多粒

屌你老母

是但啦
羊拎神射輸都無所謂

屌啦又無clean shit

俾人任頂

我廠都有神秘力量，下季有運行了

求下你買車 拎歐霸

D防守垃圾到

ching出錢出力g支牙犬

射手幾多球 美羊追到未？

97分亞軍

又係走場狗

車勝、和、冠軍買晒pls

恭喜利記連續20唔知幾多年贏唔到英超🥳🥳🥳

弱知咁都失波

場場都失波

是但啦
羊入多球等沙拿冇得攞就得

學界防守

Auba入多粒啦

link?

呀羊係咪神射手

又係走場狗負責mark

羊！

反正都唔識守不如成隊壓上去幫羊拎神射好過

仲諗住講今年有進步有70分....都係睇定啲先

細梅眼神防守

細梅真係廢到on9

點決定神射手

係個禁區俾人頂黎頂去

沙拿22 Auba 22 阿古路21 文尼21

屌你呢場車仔和左
上場和白禮真係on79

入多粒過沙拿啦屌你

反杯ok?
gogogo般尼
come on you burn

入多粒啦羊

買唔到

任人頂

又係輸走場狗

熱狗1:1

神射手打和點計

仲唔封盤咩

睇返阿先

利物浦其實幾慘，屌你打到97分都得亞軍

好大聲aubameyang~~~

講真利贏唔到英超
一定成隊食左屎上哂力踢歐聯

防守又企喺人身後

我諗應該計出場少嗰個?

冇計，和得多

阿羊原來射得咁少 入球率都幾勁

計出場時間?

咪又靠禾

仲好啦
你好想熱拎咩

禾b好有威脅

禾子入波

最期待畫面炒鳩熱狗出氣就岩啦

死愛狗
早兩場生性d唔撚得

神射打和點計

有埋神秘力量都唔得

gogogo
般尼上

一齊攞

召喚迷禾

反熱第一人

求link

咁都無頭4

完

咪就係想利拎

羊俾啲力 入多粒

真

早兩場生性d宜家頭4啦仆街愛狗

奧巴入多球

歐聯一定全力撐猁

羊入3球
般尼反杯贏43ok?

叫禾仔整多粒喇

屌你呀愛狗，咁撚多場是但贏一場都頭四啦

除左兩隊空難死
我相信冇一個結果係阿狗會滿意

定計 12碼？

熱

兩個都22就Auba

整多球cup沙拿啦英超又冇神射又冇

羊差1球拎神射手

主場留力輸晶宮

2&b幾鬼勁

利拎啦
講真高普值得

收皮啦痢
今季都唔知入左幾多越位波又插水12碼黑左唔知幾多分番黎

1:2 愛

4-1唔使睇了

Mc 4-1

1:4 mc

贏左啦曼城

1-4

根度簡

文尼都22

比羊拎神射ok?

英超已完！

根度簡goal

猁撚差d 1:1

猁狗

依家射手榜係咪雙冠軍？

曼城41

一早贏一場 前四唔駛咁撚愁
熱同車都讓得咁出力 自己唔爭氣

Mathew Ryan 一話要咩留名青史即刻比人456

曼城

熱狗輸緊波

如果阿早幾場贏到...

No.1

最尾一場先咁生性

根度簡射得好靚

愛狗食撚屎

和一場已經ok 熱g緊

勁到

愛狗死咗未

打水晶宮個場累撚哂事 仆街愛狗我屌你老母

如果美羊球12碼入左...

禾比依個時候先咁勁

和都和唔到

21咋

其實見到直播啲猁撚咁喊
我有啲開心

食撚屎，宜家輸得失球

抵撚死啦 仲要對熱愛兩場-6拎埋4分
J你老母最高分亞軍呀利狗
入面黑撚左咁多分都好J
抵撚死

有冇lin

屌真係好撚嬲 今年咁都可以無頭4
再諗起和熱狗1-1果場

世界級呢下

又花式出界

熱狗撚阿狗 輸住波岩岩好頭四

好憎利

Auba差d

羊差啲

奧巴

屌差啲

我地要入幾多球先有4宜家

牙羊

熱狗1-1個下都offside

最易入既波

幫到盡喇

cls
97分都贏唔到英超

456先得

6球

最易依球，就Miss

放腳內檔或左腳都入左9成
就咁鏟埋去邊腳底解圍

熱追和

唔係 xhaka 已經有頭四

6球先追平

100000球都無啦

只係想羊入多球

死愛狗搞事

熱又真係輸阿狗3場0分

今場細爆算係咁...

2-2了熱狗

同埋十九防守
得失球輸好多

羊神射手好嘛

hotdog和了

愛狗之前輸果3場和到一場都頭4啦屌 垃圾愛

全力r霸

哥狗件死金錢足球淨係識贏英超

鏝出kdb

收皮留力踢R霸啦

如果最後冇神射手

auba抵啦 呢球真係全季縮影

羊仔入多球攞神射
沖喜下啦

個場細梅問題大過愛狗

死愛狗 一個月前真係估唔到會入唔到前四

羊今場又刷多兩個big chance missed

羊加油

即係贏左冇平分？

自己攞嚟

叫軌嘔番3分比卡迪fu城我地都有頭四

上呀羊！

羊入多球啦

屌真係on9 d旁述冷曬場

羊加油啦

輸撚左比愛就知仆街啦

要神射就換拿卡出來拎下身位造波比羊啦

上場對白禮根本要入幾球啦

對白禮都打撚成咁
我屌你老母呀愛狗
贏個場都已經有頭4啦

出場時間

刷球12碼俾佢啦屌

真係好撚癲...
38 場 輸一場都拎唔撚到

官網話佢第一
我估係計出場時間掛

成班係咪當沙拿唔識入波

支持羊入多球 拎番個神射都滿足了

所以咪話佢嗰球咁簡單都唔入

羊入多球啦屌，振奮下

太容易會唔入

曼狗憑咩笑利狗

有神射手要第五 cls

仲有心機踢？

仲以為有平分
咁牙羊好彩

Kdb出來了

鏝後備係迪布尼，辛尼，耶蘇仔
我地係e&b, mk, 埃及仔......

羊仔入多粒名正言順啦

羊呀求你入多球啦
阿門

愛狗 應該用尼基換佢

輸得失球

佢踢緊點知下半場比數

證明咗梅毒嘅廢

明明以前有神射等於拎半個杯

時也,命也,運也

唔好再吹奏97分
英超如果有var
痢我諗90分都無

睇球迷反應

仆街仔30球果年都好似第4ja

羊加油呀屌 集氣

一陣歐聯輸埋比熱真係仆街

如果佢D BIG CHANCE MISSED入晒就有機

細梅=\=梅毒

有前鋒無後防
有後防中場無前鋒龍門
根本就係呢十幾年阿狗縮影....
有一年4線都有應該衝到冠

點解身邊d睇波ge靚女frd都是利撚

Crouch 小學睇到出黎做緊野都仲睇緊佢

我熱贏緊

要老婆CHING幫幫手

咁應該羊贏

般尼出高治炸後防

後防踢得好就到前場啞火

又搶唔到

猁今季冇得賴運啦

38歲了

屌又差啲

羊今年有冇三十球

波大無腦?

黑咗10分都有

又唔入

費托

今日出mk 見到有件勁撚正既女著利......
印高普

拿羊+13/14 或者15/16

無計我地班主唔科水

球證 對手 幫哂手

個黑鬼新仔好獨食

Mk妹係on9 ddd

文尼都入波喎 點計

嚇死以為沙拿入

屌文尼

30左啦

屌mane又入

依家係羊同沙拿一齊拎神射手？

我地都有2&b

文尼 羊 沙拿都 22球

入多7球不是夢分半一球

計埋依場 有23個big chance missed 多過入波

靠個中鋒 已經夠用 歐洲賽季季都中

佢唔抽水已經算好

垃圾黎
之前出過廢到嘔

3個神射

咩年代

今場無咩壓力作客好似先識踢波 之前客場真係一PAT屎

文尼第一了

淨係vanpussy冇走之後有奧燒可能唔同哂

羊入多粒啦

呢個真
個法賓奴居然拎得6張黃牌

換拿卡入黎 力做美羊神射啦

....系米穿熱褲仔🤪

利狗第2球好似越左？

有手足話計分鐘係咪真

美羊文尼狗同沙拿狗都22球咁點計

唔係掛...

係咪越咗少少?

應該扣返12碼，所以應該文尼拎？

文尼出場時間應該多過奧巴掛

今季起碼10球越位波

聯賽入得22球 唔夠CARRY啦

話口未完又入越位波

越左啦神秘力量

邊個岀場多啲

計英文名 A

之後阿古路又入多球

個nigga新仔咪撚比佢出啦 咁撚獨食

文尼都有

Is but la 入多十球都冇所謂

抵撚死啦羊

btw水晶宮爆seed

利狗又玩offside

羊入多球啦屌

事實人地97拎亞，成個傻閪怨婦咁怨天怨地做乜鳩
怪下自己點解打到咁拎第5好過啦

A>M 美斯都唔夠砌

啱先有球右路mk空哂佢自己射走佢

今晚西假唔贏就針5k了

頭先入咪唔洗煩

上呀 羊仔 好耐無神射手出現

羊拎唔到神射真係衰自己

下季有var, 猁

集氣上呀羊！
拎神射我一個月唔打J

得返六分鐘 冇啦

入多球啦羊

計MIN 羊應該最少WOW

今季白禮頓主場睇人捧左兩次盃

神射手 計上陣少d定係唔計pen

好似都係AUBA第一

係 去叫雞

照黑囉 球證 足總都係佢嘅人

Auba la, less minutes

施治冇得出

搬泥都攻晒上尼比你反擊，好心你就把握個機會啦

真係on撚9
個三場是但一贏都做三弟

聽講波佬話總之入波一樣就一齊拎

依個計名咋嘛？

個榜按字母排住先咋
做乜鳩

歐霸俾世三屈機 下年又要踢歐霸
唔知愛狗諗乜

計字母 我羊

愛sir愛歐霸

仲可以怪邊個

nketiah 啲假身，少林足球咁

今場細爆埃及又唔差

我記得上屆都係咁講
沙拿同Kane

怪愛狗

硬飛路之友

M前過S???

Aubameyang 2643min
Mohamed Salah 3172min
Sadio Mané 2996min

奧巴咁敗家都有神射證明阿狗生性啲根本冇可能得第五

計最少min入幾多球?

隊長剷角球旗好型

Yeah

好耐之前試過啦⋯⋯
奧雲同唔知邊個

我玩FM試過計出場分鐘

K6連波連角球旗鏟起

逼害我地a字頭俾假希望我地

般尼中路唔撚迫

對手hea乍

文尼沙拿今季冇傷過全勤咁滯
羊拎得

計surname

連教練都有時唔生性，第五差唔多啦

不如話Auba生性啲入咗嗰球十二碼

前面入幾多
後面失番比你

基迪亞真係廢撚到

有無手足安慰我

張狗

上場打brighton贏都有頭四啦屌

25張

安慰

睇黎今鋪要渣汁機先分到個獎

美根本有好多機會 自己唔生性無計

係

有

望個青年軍曉飛咩

下季唔想見到條垃圾

At the end of every season the Premier League presents the Golden Boot award to the player, or players, to have scored the most goals in that campaign.

轟第三都好，要硬食閪瓜

猁post熱鬧到

3條友22分

唉見到熱車失分仲頹

Link?

開始爆閘了？

冇第五成隊都有責任導致失分過
殺卡 羊 拿 細爆 細梅

不過最撚大問題係愛狗放歐霸前過英超 明明大好形勢屌佢老母

最緊要晶宮果場啊屌你走場狗！！！！！！！！

一半爆閘

愛狗暗黑兵法要球友仔拎歐霸

季中愛狗雪奧燒，明明搵到勝利十一人跟住改撚哂Form
季尾六場英超2勝1和3負
愛狗

阿古路快手整多粒
4個人分

Auba first

對比沙拿 文尼 阿古獸
我地射手把握力其實算高

屌講真如果上週我地贏
佢地今週會咁打咩？
算把啦⋯⋯

有咩好爆

佢算好過wilock 係獨左d

針左

為左衝冠振聲威 真係痴綠

3個都22球 馬會點派錢

但而家歐霸入到決賽喎

同你同左路牙屌你

通殺

ON9仔呀

跪求入多球美羊

羊唔miss球12m
上場沙加無犯12m
唉
好on9

痴撚線

唔怪得

掉轉黎睇 如果車熱唔係secure左歐聯位 應該都唔會失分

有老婆清無窮人!!

羊有20倍

wilock係proven rubbish

幾時買埋車狗攞歐霸?

賠率除3 世界杯試過

熱2：2

神秘力量

今日爆完閘 r聯又要含翻

屌唔好玩啦
嗰個時候贏歐霸易定前四易？

但都好過大爆

個到咁多場是但一場贏到已經有歐聯打啦，歐霸個盃有鬼用咩，又未必贏。我係要歐聯資格咋

多謝哂ching

件nigga阻鳩住mk帶波

最後4分鐘

怪冇錢買人

自膠

愛狗又贏

佢都係盡地一鋪姐

冇錯

文尼頭先球入波又係黑？

M salah
S mane

打老婆ching記住r霸買軌

越位

我屌阿

獌26射10中0入波

一定要

恭喜鏝

啱呀 D猁狗平時成日周圍搞事

利咁又無咗個英超

鏝捧盃了

Let c g play

愛狗計撚好哂啦
就係要岩岩第5

買埋熱狗贏r聯

哎呀

羊都好想入多粒

其實都冇咩好講 97分都攞唔撚到

夾硬射了

唉羊有冇神射手

對面放軟手腳
咁都入唔到

利狗十個九個都好撚串 唔屌佢地唔撚得

係咪獌之後第一隊成功衛冕？

唔識數目字?

禾比勁幫美羊

神射做5弟 愛狗勁呀

羊自己都好想入

咪係 人地勁啲

歐霸要打華西
依家仲要打轟
點睇都係拎前四容易拎到歐聯入場券

抵撚死
利狗一世無英超

2和b係咁餵給美羊

好撚慘

細爆成乍死 做乜撚

牙羊好想神射

抵死

和b係咁餵羊

羊有金靴？

mk

人地2個都係入22球都係第2

又跣腳 Mk

唔緊要咖猁狗
記住而家嘅憤怒
歐聯決賽同我姦咗熱狗

唔關佢事啦

屌你啦mk

其實而家點計 有無人好肯定知道

值得

伊禾比唔做比羊

屌細爆

細爆俾到咁

好似3個都有

贏我地5:1之後好似入埋嚟爆閘
依家好撚心涼 舒服晒

推得好順，俾個咁既波

13

咁樣入

上面咪有人post左

入咩鳩呀你條垃圾

呢d 咪識做 唔通好似nkxxxxx 咁咩

點解r聯係熱對猁

-6

比羊入啦屌你老母

正式宣佈曼城英超冠軍數超過我阿

羊好撚絕望

Nkxxxxxxxxx ggggoooaaalllll

洗左4百幾M
4年來一個飛機杯都無
真係勁

黑鳩入波

躝啦死廢柴

好心個力架傳比羊啦屌

寧願件力架唔入

幫唔到羊刷神射 冇咩感覺

好撚獨

基迪亞唔識做

個新仔又自己鳩射

NKXXXXX唔撚識做既都

笑撚死

400幾個一百萬

冇人識你喎

Diu你個黑仔

笑左
羊SAD到

n乜春好波，下季希望做到第三前鋒

屌on9

去死啦死力架

仲慶祝
下季唔駛踢了

成隊幫羊拎神射
死黑鳩新仔唔識做

出年借走nkxxxx啦

岸撚鳩

廢鳩黑鋒

成班人拍鳩yaya個頭

羊會唔會入更衣室打9佢

細爆last俾果球垃圾到

屌你老母咩尼基迪亞

個黑仔等俾人杯葛死啦

條黑9 下季唔會見到了

羊灰撚到 個NKXXX仲咁開心慶祝

都好啦有70分

廢撚到on9, 靠佢就死

得罪大佬on9

細路仔唔識做人架喎真係

屌呢個黑鳩真係好撚獨
上次入波慶祝推開隊友

羊咁都拎到，唔駛屌啦
雖然要SHARE

死nigga

臨尾對面收哂步
諗住完場

二打一果球 細爆傳到碌柒咁 屌

n49 3:1

總結今季英超最佳收購係唔係vdd

下年將會賣走黑鬼

尼基迪亞破處

3比1

On9 尼基

垃圾黑鳩前鋒入波
屌你老母

唔係，佢係上季

個死黑鳩係香港返工一定係唔識睇人面色個d傻仔

睇撚住都傳失 cls

00後

變左3個一齊攞？

cls,傳好d就有啦

笑撚死黑鳩

竟然俾麗黑鬼開齋

好慘，入波都被百屌

入波都比人屌

想睇羊知攞神射會咩反應

屌你閪羊要神射手就自己攞，對熱狗十二碼又唔入，憑咩要個新仔讓比你

傳咗出去牙羊入就唔洗share啦
話佢獨食真係冇錯

依家d 00後真係...

現家神射三個平分？